泛民夠膽試下係美國賣港 下場慘過建制一千倍！

6個人去見美國議員
共識係千搞萬搞唔好制裁香港
無野呀？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Fc呢

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

//除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員（楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗）參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。//

［述職］涂謹申見完美國國會議員

如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權

[size=6]好心你地啦 睇下你地個SOURCE 係咩黎先啦
十個9個開POST都係呢個SOURCE
知唔知經濟日報黎架
石鏡泉呀 叫人用藤條及水喉通打人個個呀[/size=6]

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

漢奸港奸

推